圍堵港大校委案 押後至3時半判刑

港大校委會去年1月開會，決定延遲成立研究港大管治的專組，會後校委會主席李國章等人被包圍，港大學生會時任會長馮敬恩早前被裁定公眾地方作出擾亂秩序的行為罪成，他另承認兩項刑事損壞及企圖強行進入罪；時任外務副會長李峰琦則被裁定一項抗拒或阻礙公職人員執行公務傳票控罪罪成。

案件今早在西九龍裁判法院判刑，裁判官將案件押後至3時半判刑。

民主牆貼大字報慶祝